[真心]各位讀書連登仔請入嚟

宜家抗爭已經係進入一個長期嘅階段，大家除咗努力出街爭取，除咗罷課罷買，仲要做一樣好重要嘅嘢，就係
一定要讀好書！
你哋係香港嘅未來，所以一定要做香港嘅棟梁，只有讀好書，你哋先可以喺日後，為香港做到更多嘢！如果你哋以前對讀書仲係一種玩玩下嘅態度，希望你哋跟住落嚟，就算唔翻學，都要將書讀好！
為香港未來！罷課不罷學！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

推！各自努力！

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

就算日後俾狗拉，都唔好放棄學業！為香港！

記得，為香港，既要抗爭，亦要讀書！

推！好好讀書！

推！

為香港未來加油！！

記住，平時你哋出去抗爭，翻學就用學業抗爭！

知識就係力量！既要抗爭，亦要讀書！

書單都無，好難討論。
@高學歷廢青 入黎掉低你張政治書單